­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

Noted

你個名首歌好冷門

唔算冷

因為你在意所以都覺得我在意但我淨係覺得你在意我臨瞓又睇一起身又睇做埋啲我中學都唔再做嘅嘢仲做得唔醒目啲。。。

-.-你stalk夠未

吓 咩apps黎睇到人睇你?

你依隻甩唔到p嘅on9仔真係好煩-.- 成日見到就quote人想r水吹但根本無人識你唔好再扮熟

r水吹